Hỏi: Chào chuyên gia, dạo gần đây em phát hiện ra tôi mới bị nổi mụn thịt ở hậu những bác sỹ, chúng gợn gợn, mềm hay ko đau nhói rát bệnh gì. theo dõi 2 tuần, mụn thịt ko suy giảm mà lại xuất hiện ngày 1 phổ biến khiến cho tôi rất sợ hãi. Xin hỏi chuyên gia [hậu môn nổi mụn thịt](http://phathaiantoanhcm.com/hau-mon-noi-mun-thit-la-do-dau-cach-chua-tri-807.html) là bệnh căn bệnh gì, sở hữu hiểm nguy không và bí quyết điều trị như thế nào ạ? Linh è cổ – Bắc Ninh

Hậu môn nổi mụn thịt là do đâu? Cách chữa trị

chi trả lời:

chúng ta thân mến! Cảm ơn chúng ta đã gửi thắc mắc về thể loại trả lời của Phòng khám nam khoa Đại Đông. theo như là truyền đạt của Linh, bạn vừa bị [nổi mụn thịt ở hậu môn](http://phathaiantoanhcm.com/hau-mon-noi-mun-thit-la-do-dau-cach-chua-tri-807.html) hay có trường hợp lan rộng trong vòng hai tuần nay, được xem có thể là dấu hiệu của bệnh sùi mào gà. Để giúp chúng ta hiểu vượt mức về bệnh x.hội này, chúng em xin tư vấn bệnh sùi mào gà như thế nào, các dấu hiệu hoặc cách điều trị ra sao.

bệnh sùi mào gà là căn bệnh gì?

bệnh lí sùi mào gà là bởi virus Human papova (HPV) gây phải, thường thấy với những người có quan hệ dục tình không thủy chung. Đối mang bệnh nhân là con gái sẽ nhận ra nổi mụn thịt tại vùng kín: âm hộ, âm đạo, cổ tử cung hoặc hậu các. Đối với nam giới thường nổi mụn ở cơ quan sinh dục, bìu hay hậu các.

triệu chứng bệnh sùi mào gà

– dấu hiệu rõ rệt đặc biệt của bệnh sùi mào gà là người bị bệnh mới bị mụn trong dương vật nữ và người đàn ông, [bao quy dau sung mong nuoc](http://phathaiantoanhcm.com/bao-quy-dau-bi-sung-mong-nuoc-la-benh-gi-640.html), đặc trưng là tại vùng quanh đó hậu môn.

– lúc thế hệ gây ra, mụn cóc hơi nhỏ hoặc khó tìm ra bằng mắt có khả năng. cho tới lúc chúng phát tán rộng có thể mọc thành chùm rộng hay dày vượt mức, nhìn sần bệnh lí sùi giống như mào gà nhỏ và hoa súp lơ. thân thể người bị bệnh có thể hình thành 2 dòng mụn: mụn giết mổ ẩm màu hồng hay mụn thịt khô màu xám.

– các chùm mụn có khả năng làm cảm thấy ngứa ngáy, khó ghánh chịu, hơn thế nữa chảy máu ở tại vùng hậu những bác sỹ.